根度簡：利物浦非常幸運

曼城中場根度簡認為利物浦仍在英超爭標行列中，實屬非常幸運。

根度根說：「利物浦非常希望成為冠軍，比起歐聯爭冠，他們更渴望贏得英超錦標。但一切都在我們掌握之中，我想我們踢得更好的表現，我們以七分落後但已曾趕過他們。只要我們贏下賽事，便能再反壓他們成為領頭羊。」

「我認為他們過去一、兩個月非常幸運，經常在最後階段絕殺對手。」

「我們手上掌握一切，只要我們餘下六場賽事全勝便能成為盟主。我們都預備好贏得歐聯，我們知道曼城是一支很好的球隊，但到最後當然要以100%的預備取勝。」

「這是個好球季，我們已贏取聯賽盃、足總盃打入決賽、是英超的領頭羊。我認為我們能在今季拿下所有錦標。」

今晚就收你皮

根度簡唔sick波

馬列斯

熱刺非常幸運

碧福特

過多兩場佢應該會話鏝英超無望

咁有自信通信收皮

咩叫好運呀

真金白銀買左球證嫁

鏝狗非常幸運 淨係輸一粒

鏝狗有歐聯未